好想整容

生得柒就係原罪
成日行街都比人用奇異嘅眼光望
之後望完仲要陰陰嘴笑，細細聲討論

有無諗過喺因果關係

好唔好睇 因人而異嘅姐 總會搵到個識欣賞你嘅人嘅
時候未到姐 唯有咁樣安慰自己啦

有無諗過你係個令仔
其實衣d都係觀點角度問題

組團啦 我join

i know that fee l

我寧願前世係殺左生輪迴做動物比人殺都唔想做柒頭比人笑

講一個壞消息俾你聽

我諗要等我死左變左灰嘅時候

日本整唔錯，自然有特色，價錢合理

就係整容都未必可以變靚仔
我已經洗咗錢後十萬整容都冇變到靚女
如果你個底真係好樣衰 你整咗容最多只可以變到冇咁樣衰

係咪最柒我唔知，首先一定唔係靚仔
between令你老母

都好啊，整完如果真係冇得救，
咁唯有接受現實啦

日本好撚貴囉 特別係個鼻

想平啲嘅就去台灣 又平又安全 自唔自然就要睇醫生手勢

有冇介紹，月尾去台灣

你整左邊到？

睇案例的話整得最自然嘅係恆麗，出名又方便的話就米蘭時尚 佢包埋book酒店個啲比你

只係睇左好多資料 未真正試過 有咩事唔負責

留名等介紹

組團變性

我都想 但驚整完仲衰

其實整完仲衰嘅大有人在
我去韓國旅行啲人整得衰嘅多過成功
喺街度見到一大堆
好唔自然

完全明白
我個5官構造根本係K型馬面 根本點整都唔合比例